[Redvelvet]新一年第一次射精就射左rv(2)...18+

rv正喔...好想舐哂佢地全身....
舐腋下然後射精!!! 要大爆射!!!!
舐佢地屎眼...仲要伸條脷入去品嚐佢地內臟的味道!!
我愛rv...18+ 如題

新一年第一次射精就射左比Redvelvet

上年的post 咁就一年了

hi

你唔好咁痴線啦

仲以為有J圖

新一年我都會好似呢位手足咁g持rv

樓主DPOST月黎月接近邊伯賢

收啦傻鳩

鬥垃圾佢唔入流

唔好諗以前既佢地仲j得落既

牙災

過去一年我總共開左54個redvelvet post其中有40個係關聯wendy 新一年我會繼續分享我與wendy的生活小點滴...18+

收皮啦6永仲要喺度扮鍾意joy

你全家植物人啦

喪b好波

一般貨色

好想block 9你 ，但又想睇下你會堅持回覆幾多po，加油呀師兄

前幾日先話5射==

miss左kbs mbc

我走火入魔

我堅決唔block任何人 欣賞佢地開果d傻鳩post

但我頭先射精射得唔爽 點解會咁架

牙joy 摩牙pls

支持樓進

好波

me too

你係開傻鳩post嗰堆

咁你都係

又話不射

射好射滿？

你都係啦傻鳩
仲夠膽話人

我喪心病狂...

射你

多謝G持

MBC KBS有冇特別野好睇

哇屌....KBS SEULGI正到...

好可愛...好想射精喔....

好靚

why so adorable

好想色情seulgi

咪污辱

唉屌 又有好多圖要去收集

g錯-_-

好想舐她....

健康sir又射精

唔射精又點健康==

傻鳩躝

可愛到覺得有d誇張

所以想色情都係在所難免